打J救港

為咗表達對政府不滿，我決定從今日起每日J一個高官，希望大家嚮應

今日J大波驊先

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]